石原里美（6）《決算！忠臣藏》將於2019年冬季上映 [香港人反抗]

光復香港 時代革命

香港人反抗

誰是石原里美?
石原里美，1986年12月24日出生於日本東京，日本女演員、主持人。
2002年，參加HORIPRO公司第27回藝人新人選拔，獲得最佳新人“完美少女”獎，從而正式以女演員的身份進入演藝圈。
石原里美個人頁面

石原聰美（石原さとみ）獲選為2020年東京奧運火炬手

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

即將上映
電影《決算！忠臣藏》改編自山本博文的著書《決算忠臣藏》由堤真一領銜主演，合作演員岡村隆史，導演、編劇中村義洋，2019年冬季上映。

[center]－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

[center][center]代表作品
舞台劇『亞洲之女』已於9月6日(五)起於Bunkamura Theatre Cocoon (東京澀谷)上演。
《天國餐館》（Heaven？～ご苦楽レストラン～）

《高嶺之花》（高嶺の花）

《非自然死亡/Unnatural》 （アンナチュラル）

《校閱女孩河野悅子》 （地味にスゴイ! 校閲ガール・河野悦子）

《朝5晚9~帥氣和尚愛上我~》（5→9~私に恋したお坊さん~）

《失戀巧克力職人》 （失恋ショコラティエ）

《 多金社長小資女》 （リッチマン、プアウーマン）

《親密姐妹》（ディア♥シスター）

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------

LM

石原里美劇集綜藝集合

石原里美寫真集以及特別版現正發賣中

想獲得石原里美最新資訊？
喺石原里美吹奏post留名
加入石原里美非官方Telegram Group

加入石原里美LINE官方帳號

可愛精選

[/center][/center]

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

香港人反抗

頂你咁快手
無左個#2

就係為左搶#2

新post lm,繼續支持里美bb
Btw 光復香港，時代革命！

留名

話說之前跟連登仔買左nordvpn,可以連去台灣ip喺b站度睇unnatural ,畫質好清,而家三刷緊

lm

新post留名

咁正，攪到我都想睇返

Btw Ching覺得之前那些比較舊嘅劇(e.g.bull doctor, 亡者之聲, 靈能力者...etc)放唔放埋上去Google drive好呢？

都好喎,亡者之聲我都未睇過

好呀，咁我執一執再upload, 不過有心理準備舊劇就好難好清
另外我可以upload埋以前幾個旅遊節目

我尋日睇左套2011年嘅手機劇，叫”他是妹妹的戀人”，又係勁濛，不花過幾好睇，都可以放埋上黎

我琴日都睇左套SP叫長壽之戰 好感人

btw見到樓主個topic,好似話決算忠臣藏里美剩係拍左兩日，應該戲份係以秒數計

呢套我搵唔到呀
如果唔介意嘅可唔可以放上3樓個google drive度補完

都係上網搵到得link

都好呀thx

謝巴打

LmLm

新po留名

應該係同上次個空手道女仔影合照嘅同一日黎

係呀，個妝同衣著一樣，但男仔個twitter又寫住請勿轉載，唔知咩活動咁神秘

唔係唔好轉載咩

我無喺Twitter轉載

各位巴絲, 我在share條link追加左下面檔案, 慢用~

1) 旅遊節目:

2) 劇集:
- 2009_Voice亡者之聲

要你石原生日前爆

理大

大家記住不推文回覆住先

哇屌

睇里美都無心機

里美有新封面(已不推文回覆)

Lighting+angle問題搞到個鼻翼個shape唔係好出

有冇更加多電話wallpaper分享(記得熄左上傳壓縮圖片設定)

for鐘意RMPW

各位巴絲, 我在share條link追加左下面檔案:

劇集:
- 2008_SP長壽之戰
- 2012_SP他是妹妹的戀人
- 2010_靈能力者 小田霧響子的謊言

thanks bro

多謝師兄劇已經難，呢d SP/綜藝仲難求
感謝

有冇人幫手ps走上面句字

不過可唔可以up返張原圖

即係原本resolution張圖

禁入張圖會開新分頁 果張就係實際大小

即係張圖既網站

好撚靚

想間有冇人會買月曆？順便唔介意做埋代購

個規矩係你貼本encourage出嚟証明有買,留tg
我地就send條link畀你

仲未有封面睇

仆街horipro唔知搞乜，其他人都已經有晒封面睇
係得里美冇

話說上個post好似話會員買+某渠道買會多兩張相，最後係咪都要各自各開番個ac支持下？如果係有無教學

係喎，仲有幾日出都未有封面睇，痴線

我晨早預訂左啦,幫唔到大家
要買嘅話就要去做左horipro會員（每月300 yen）,subscribe埋里美嘅news,再喺返horipro官網度買月曆,買個陣要將個subscription嘅號碼填埋落個名到先有,係有少少複雜

Kick左喺邊個位？

我都同薄餅巴差唔多時間訂咗，之前討論完個名嘅問題就訂咗了，sorry 幫唔到大家代購

另外做會員同買年暦係分開兩個網，買舞台劇飛又另一個網，全部又無link up咁，唔明點解Horipro可以寫到個網頁咁差

會員網站：

買年暦網站：

Google translate 一下應該攪得掂㗎

我用呢間，暫時未瀨過嘢

喺shop買唔洗login，係純粹要入返個code

咁係邊個位填code

喺你個名後寫返個code
利伸我google transalate架咋，未必準確

我都係咁填，應該無錯

不過我好白痴login左先買，我無為意所以攪到下單人名無得入code，淨係收貨人名有code, 隨時收得一幅相，不過買左無得取消就算了，又無理由重新買...
到時薄餅巴收到麻煩影兩張特典嚟睇下

好呀
不過你都係少一張相啫
本身有一張只要係官網買都有

唔該巴打你先
係呀，都會有一張嘅，不過都係我自己太大意

師兄直頭貼埋link唔洗搵，唔該曬
停晚番去即刻搞搞佢先

官方video

Voce內頁

鍾意紅色個look多d

根據d fans推測，做完舞台劇之後，里美拍左一部sp劇，去左雅典，而家又拍緊另一套劇/電影
cls

真工作狂小心身體呀里美

鐘意紅色個look+1

無停過咁制

紅色衫輯相又真係靚得好交關

小心身體

今日首映

腰帶

潛意識睇到好似拉打架腰帶咁

我都係

依然係纜住條valentino 大v belt

殘奧會聖火記者會有佢 會唔會太忙
好似話凌晨先拍完戲返東京

鐵人咩😭😭😭

係呀，Twitter官方直播見到里美，佢真係好辛苦

睇下佢個黑眼圈

原來係同款唔同色㗎喎

呢輯相勁

心痛老婆 屋企出下line咪算囉

呢輯影得幾好，日媒終於有進步

唔該

要好好休息呀石原

個笑容真係好屈機

映画「決算！忠臣蔵」
本日公開です！！！

わたしは瑤泉院という役とナレーションを務めさせていただきました！

撮影ではお会いしてない皆様ばかりなので緊張しましたが、待ち時間も舞台挨拶も岡村さんと堤さんの掛け合いにずっと爆笑でした！

忍びの国 以来の中村組！
やっぱり面白い！！！
そしてやっぱり私の役は眼力が強い。笑

分かりやすくてワクワクするお金の話！是非劇場へ♡

要搵下睇下帶無片睇先個笑容真係不得了

里美真係好靚

New line

パラリンピック聖火リレーのランナー募集がもうすぐ始まります！！！

パラリンピックの聖火リレーは3人1組☘️しかも初めて会う3人で一緒に走ります！

すごくないですか？ドキドキするよね笑
想像しただけでワクワク♡

走りたい！と同じ目的をもったバラバラの3人が心一つになるパラリンピック聖火リレー！もう盛り上がるに決まってる(*´꒳`*)笑

しかもオリンピック聖火リレーに応募した方もランナーとして走った方も、パラリンピック聖火リレーにも応募できるという！！東京2020の聖火リレーを2回走る方が出てくるかも！！すごすぎる。。。

でも、応援って本当に力になりますよねぇ。

私の仕事はお芝居している真っ最中にガンバレ！って声かけられることなんてないですし、アスリートではないから直接取り組んでる最中に応援されることってないんです。

だから応援されるって羨ましいなぁと思いつつ、経験がないからこそ、舞台の感想アンケートや手紙やコメントなど間接的に頂く応援メッセージがものすごく力になっています。

いつも皆さん本当にありがとうございます。

これからどんな事があっても前向きに楽しみながら頑張りますので応援よろしくお願い致します♡

真係好靚呢張

好乖 今日出左三個po

係喎，一係唔出一出就連住出

老婆有冇訓過架

拋棄“過去的自己”，遇到“新的自己”，沒有什麼比這更幸福。

——石原女士常常參與那種工作人員眾多的電影，舞台劇工作。這次的作品（決算！忠臣藏）中，赤穗浪士們分為“番方”(負責武力部署)和“役方”(負責行政)兩個陣營。各自佔據不同立場，但為了一個目標而同仇敵愾。你本人喜歡團隊工作嗎？

石原：喜歡，其中我最喜歡的是“準備時間”。我特別喜歡舞台劇的“排練”。

——這部作品中描繪的，也可以說是戰鬥的“準備期間”吧。為什麼喜歡這樣的準備時間呢？

石原：所謂“排練”就是挑戰與失敗並存，會走彎路，也會丟臉。正因為這樣，大家就可以坦誠相對，一邊討論一邊進行創造。

——就是說喜歡團隊大家一起積累的過程吧。

石原：工作中，很多時候都能馬上找出正解。但是，還有另一種方式。在一團亂麻中，不斷去試錯，尋找整理的頭緒，最終使之成形。能夠被允許這樣做的時間，對我來說無比珍貴。

而且，在眾人圍繞下，如果能暴露自己去大膽嘗試的話，會有很多發現，甚至可能會成為你一生學習的目標。而且舞台劇可以花一個月以上的時間去排練。大概正因為如此我才會更重視舞台排練。

——剛剛說到有新的發現，那麼也會有重新認識自己，邂逅新的自己的情況吧？

石原：是的…比如說，我想和“雖然有才能，但不讓周圍人感受到這份驕傲的人”一起創作。這是我在團隊向著同一目標齊心協力的過程中注意到的事情。

——“不讓別人感受到這份驕傲”嗎？

石原：當然，才華橫溢且自尊心強的人也很優秀。如果有這種人的話，很多情況下大家都會去選擇跟隨他。但是“才能出眾，能和周圍的人站在同一視點”這樣的人才是能和大家一起進行創作的。這點可能意外的很難做到，所以我非常尊敬這類人。能與發自內心尊敬的了不起的人相遇，這本身就是一個奇蹟，也是一件非常幸福的事。

——在與許多人的交際中，有沒有遇見對自己人生很重要的人呢？

石原：隨著年齡的增長，我變得不再依靠他人，不再向他人撒嬌。但也還是會有需要求助於人的時候。平常不怎麼會遇到這樣的人。

——剛剛說的和了不起的人相遇，比如說哪位呢？

石原：比如說…冢公平導演。

——創作了“熱海殺人事件”和“蒲田進行曲”等各種傑作身兼劇作家、導演、小說家的冢先生。和石原女士在2008年“幕末純情傳”中與合作過吧。

石原：那個時候從冢先生那裡學到的東西，很多都是要歷經歲月才能活用的。那個瞬間不明白的很多事，在積累經驗的過程中，才慢慢體會到冢先生的深意。

——具體來說是怎麼一回事呢？

石原：冢導在排練的時候，常常會採取即興的方法。演員們不僅要記住劇本，對於排練過程中冢導即興想出的台詞，也要瞬間記下，將它變成自己的語句。

——冢導曾經說過“一個劇本中，編劇寫出來的佔四成，還有六成是演員在排練時自己寫出來的。”

石原：所以演員要不斷重複著將記憶捨去，再填入新的東西。有了這樣的經驗，記憶力和爆發力都得到了鍛鍊。“放棄至今為止的累積”“嘗試與自己想法完全相反的事情”“前進又後退”，這樣下去就會變得更有勇氣。

——但是經驗這種東西很難捨棄吧，大部分人都想緊緊抓住它。你沒有這樣的恐懼嗎？

石原：確實如此…大概因為我是個沒什麼耐性的人（笑）。想要不停改變，去和能帶給我全新價值觀和感覺的人接觸，去經歷全新的場合。我覺得沒有什麼比這更幸福。

為了實現能夠自我認同的工作和生活方式，為了更
加珍視自己，一切細節都想要去在意。
——在從事與許多人交際的工作或創作的時候，一方面可以接觸到新的價值觀和快樂，另一方面也會有很多不容易的事吧，對你來說最辛苦的工作是什麼呢？

石原：是寫真集…真的費了很大的勁…（笑）。

——2017年為紀念出道15週年而發售的寫真集《encourage》。現在不斷重版，累積已突破15萬冊，成為超級暢銷書！2019年也就是今年，作為《encourage特別版》，造型書《courage》也以套裝的形式同步發售。這本寫真集也是石原女士自己策劃的。

石原：以讓自己滿意為目標，最後就變成全部親手製作了（笑）。

——寫真集中刊載了石原女士從出生到現在的傳記，以及超過十小時的長採訪。為了貼合角色石原親自設計的人物妝容也一併納入，內容十分豐盛。

石原：自己提出建議和企劃，自己寫文章，也有把手寫版直接刊登上的特別部分。所以我為了製作，看了各種各樣的照片，插圖和設計。這還是我第一次接觸到這麼多東西。為了能使自己滿意，全部都是親手製作。在過程中雖然發生了很多很辛苦的事情，但是最終完成了這個，把想做的事情全部收集的“寶物”。

我覺得能創造出自己的寶物，真是太幸福了。雖然寫真集本身也是寶物，但這樣的製作過程更是在人生留下了烙印。

——在這個過程中有發現自己不一樣的一面嗎？

石原：嗯…我覺得自己有點強迫症。還有，不到極限絕不放棄（笑）。

——也就是說做什麼東西的時候，一定會苛求完美直到最後的最後吧。

石原：創作作品的時候也是這樣。因為這次（寫真集）是展現自我的作品，能夠和周圍的人做對照，非常有趣。有些自己覺得稀鬆平常的事，編輯們卻非常震驚，覺得很奇葩（笑）。

——那麼，最後請石原女士和我們講講，那部直擊內心，從中學習到了人類關係的電影吧。

石原：人類關係真的是一個很難的課題…是一部由澤維爾·多蘭執導的名叫《媽咪》的電影。

——是2014年憑藉此片獲得戛納電影節評審團獎，執導過《雙面勞倫斯》的澤維爾·多蘭導演。該片講述了身患ADHD（注意缺陷障礙/多動症）的史蒂夫和撫養他的單親媽媽戴安，與他們的鄰居，內心有創傷的凱拉交流的故事。

石原：我身邊也有患ADHD的朋友。以這部電影為契機，我想更加深入地瞭解ADHD，於是就讀了相關的書。

——是怎樣的機會讓你看到這部電影呢？

石原：正好是在unnatural拍攝中，朋友向我推薦了這部電影，我看了DVD。不僅僅是ADHD，我也有患有ASD（孤獨症譜系障礙/自閉症）的朋友，我想知道該如何和他們進行交流。

——ADHD的病徵是“表現出與年齡和發育水平不相稱的注意力不集中和注意時間短暫、活動過度和衝動”，ASD的則具有“無法很好地進行社會性交流以及與他人的交往，興趣與活動都產生偏離”等特徵。被認為是一種“發達障礙”。光從外表很難發現，現在全世界都在呼籲給予他們更多的支援和理解。

石原：在拍攝現場，有一個可以借書的倉庫。我在那裡找到了ADHD和ASD相關的專業書籍。把它們借回去，學習和ADHD，ASD患者的溝通方式。我想以後和朋友的相處方式也會因此改變吧。

從那部電影裡，我知道了溝通是人類互相理解的開始。

——剛剛說到看DVD，在家也會看電影嗎？

石原：之前會，現在基本不看了。不僅是電影，電視也不怎麼看，音樂也不怎麼聽了。讀書，做飯，做家務，與人交流，做這些事對現在的我來說，是最沒有壓力的生活方式。

——為什麼生活會發生這樣的改變呢？

石原：生活方式改變的原因啊。應該是前段時間的舞台劇，因為當時沒有其他的工作，生活就變得規律了起來。早上起床，做早飯吃早飯，然後中午去排練，結束後在附近的超市裡買點東西…這也是我第一次養成自己做早飯的習慣。從那以後就都自己做了。不知怎麼的，現在待在家裡會比較開心，以前都是喜歡在外面吃的（笑）。

——原來如此，生活習慣變了，生活也會產生很大的變化。這種生活方式和現在的石原里美更加契合吧。

石原：現在，比如說2月份做的味增，8月份成形後用它來料理，洗過衣服後將在浴室晾乾的和需要用熨斗的分門別類。將一直將就著的生活靠自己一點點構築起來。最重要的就是實踐帶來的實感。

——“培育自己的生活”這樣的感覺嗎？

石原：是的，我切實地感覺到生活豐富了起來。能夠覺得自己做的食物非常美味，就是我現在的幸福。累積起來的每一天都讓我倍感幸福。也多虧了這樣的日常，我的私生活變得更加平和。

[翻譯] [Satomi's LINE]
．
帕運(殘障奧運)的聖火傳遞跑者的募集即將開始！！！
．
帕運的聖火傳遞是3人1組☘️而且是與初次見面的另外兩個人一起跑！
．
這不是很酷嗎？會覺得很緊張對吧 笑
光是想像就覺得好期待♡
．
抱持著「想傳遞聖火！」這個相同目標的三位陌生人，團結一心傳遞帕運的聖火！氣氛肯定很熱烈(*´꒳`*)笑
．
而且報名參加奧運聖火傳遞的人、身為跑者的人，也可以報名參加帕運的聖火傳遞！！也就是說，也許有人可以參加兩次東京2020的聖火傳遞！！超厲害的。。。
．
．
不過，「應援」真的能成為力量對吧。
．
我的工作是無法在拍戲時聽到粉絲們呼喊「加油！」的支持聲，不是運動員，所以無法在比賽最重要的時刻直接得到應援。
．
所以很羨慕運動員能直接得到支持者的應援，正因為沒有這樣的經驗，所以在舞台劇時，收到舞台劇的心得問卷、手寫信、留言等間接的應援訊息時，它們成為了支持著我的很大力量。
．
一直以來真的很謝謝各位。
．
今後無論發生什麼事，也都要以積極的心態去享受，同時去努力， 所以也拜託各位繼續應援了♡
．
．
#石原聰美 #石原里美 #石原さとみ #Tokyo2020 #聖火リレー

Thanks 巴打，最鍾意睇里美專訪

好角度

想知道有無人有steady2015年10月既satomi style (no.12)既圖? 想搵齊save低

快d去投票啦手足

[ishihara satomi birthday project ❄️☃️]
calling all satomi fans around the globe! 🌏 feel free to send your support messages to satomi for her upcoming 33rd birthday! send your message through dm to @Happy_satomin25 before december 15!
for details:

未投票既快d去投票 本土》泛民

紅色杉 交叉手 MORE

拉高左個比例

我鍾意第一張多d,個背脊

交叉手 個兩張 一個正面 一個側面

真心好識著衫 睇落去好高

無錯

FF : 如果係小惡魔GIF 變和服版會唔會仲J ABLE

呢張gif真係睇一世都唔厭

大家有無打算一齊SEND MESSAGE

冇用開Twitter 有冇教學
直接inbox佢？

可能GROUP 一個GOOGLE TEXT?
用HK LIHKG名?

定你想INDOX?

好呀 可以group左先

應該會

要諗下寫咩

要好好諗清楚點寫

個twitter post都提人唔好寫太長 要簡而精

有無人試過個LINK

！！！！！！

買得

今年既同樣都係咁靚
第一張好似選百大美人d競選海報咁

話時話個世界百大美人入左圍 雖然認受性真係好低但禁個like好簡單當支持下

里美真係越嚟越靚

我都係鍾意活動照多過雜誌照

Link work

各位大大
知唔知里美戴邊副既 bros japan 眼鏡呀？
想買返副🙈

Both

應該係combi條Line架啦,但好難靠目測知道實際係邊副
畀我估嘅話我我會估係呢款

師兄好犀利
我頭先係睇佢最出名果啲

鳩估未必準架

可以睇返佢校對女王啲衣娘可能會有答案😄
我會唔會太癲呀?

里美BB+眼鏡

仲有 依個prove左

PREM-114SNT C-1-2 &C-1-6

依款都好似 頭先都估緊

中間橫樑金屬位似你個款多少少

第一張好撚靚

要做會員先買到?

可以amazon買
喺官網買送一張相,我估應該係卡紙質地
做埋會員漸喺官網買送多張,但做會員要畀月費300 yen
同埋官網買運費貴

1月3號 希臘之旅

正呀喂

等唔到啦，好想即刻睇

係咪又有得睇老婆周圍食食食

置頂左里美啲綜藝劇集集合條link

新function黎？

係

Thanks 巴打，剛見到

where

想問日本幾時公開發售

11月30日，但要官網預訂先有個2張相送
即係你遲過11月30日買就冇野送

咁請問係咪普通書店就有得買

你講喺日本？未喺日本買過答你唔實,斷估喺書泉度應該會易搵d

係呀 喺大板
應該有？

請問幾時截？如果係30號之前真係要呢一兩日整

29號截

唔該師兄
同埋係咪有申請果兩條link？之前post過但無左

日本橋個邊應該有嘅

靚到痴根

按最下面個個option,信用卡畀錢,其他靠google translate應該都冇難度

希臘相

西班牙之旅頂帽

上面show唔到？

申請完呢個另外係咪要入link落第二個網到

冇事呀,係呢幾日lihkg個server有少少問題會間歇性死圖

巴打睇到呀，第一次貼的都無問題

呢個台灣fans 好癲

pic2

比完信用卡之後要點做？禁到石原果個位要再入多一次資料？有無一個方法可以睇到自己有無入到？

唔係好明,你介唔介意cap一cap圖話我知你kick喺邊度
基本上畀完錢就要揀subscribe 邊個藝人,揀好完之後你去返石原個page度睇就會見到你有個6位數字嘅code,當你喺horipro官網買月曆個人將個code paste返落你個名後邊就得

個唇真係

6位數字code已拎，去官網果時係咪又要開多一個ac or用番之前個ac login？

去到呢個位應該揀邊個login？ btw仲未有位比我入6個位果個code

shop唔洗login

年榜勁

其實好勁，寫真集再版+唯一女優上榜

之前賣左十幾萬翻出再賣四萬幾堅勁

第一位咩事咁多

十年前嘅里美

依家好少著短裙短褲了

而家仲靚過10年前 越大越靚

好似失戀朱古力之後都冇就乜點着過,可能唔想人剩係記得佢係國民小妖精掛

應該係因為佢養生 佢覺得非必要場合就唔會露 怕凍親

可能兩樣都係
不過人成熟左的確要轉型嘅，要露留返俾啲咩板物板啲啧妹啦

呢兩張都最少八年前

encourage寫真個陣都一樣有着短褲短裙

又係喎
古巴熱嘛

咁係邊個位輸入果6位數字code

人名後面
eg：陳大文 123456咁樣
你睇返website,紅字個度有講架

Sor禁得快留意唔到果個位
Anyway已購入完成，希望如無意外拎曬兩個特典
Btw多謝薄餅師兄幫手

石原さとみが最強にかわいかった作品ランキング
1位 失恋ショコラティエ
2位 地味にスゴイ！校閲ガール・河野悦子
3位 アンナチュラル

估唔到unnatural得第三
H2同小田霧響子自己好鐘意

小田霧響子同dear sister underrated得太過份

同意，Dear Sister 真係好正

睇到頭兩位就知可愛真係大晒

dear sister 小田霧都好可愛

咁個造型上最可愛又真係朱古力同校閱嘅

想問多一樣野係咪買完無得睇買唔買到同幾時到？我見無E-mail confirm定直接等轉運網站消息睇下成唔成功買到同幾時到？

照計有封咁嘅email,出左貨之後又會有多一封email話你知個運單number等你報返畀集運

官方相

其實左邊臉個執頭髮係咪造型黎架
張張相都係撻左喺塊臉度咁搞笑

係喎，巴打你唔講都無為意，但效果又幾好喎

琴晚睇左套好舊既戲 給天國的加油歌 有澤尻英龍華同天海佑希 睇到想喊
果時石原係baby fat時期

里美幾時再影返d 少少sexy多多靚嘅相

啦啦隊那套？

是

第二第三張之前完全未見過喎
Thanks 巴打

會睇到喊咁我都要睇下先，thanks 巴打推介

天海佑希 都好JENG
由舞台劇女扮男裝既NO.1 轉型變成女王的教室

澤究就只得first class 既時候

原來個email去咗垃圾郵件多謝薄餅師兄提醒
Btw原來join咗300円果個 fan club入邊都有好多石原里美嘅壁紙， 多多好靚但好似有水印

天海祐希以前係寶塚歌劇團，好勁
英龍華就淨係記得一公升同太陽之花

張張相都有大大個Horipro logo
不過fans page嚟講真係update 得幾疏，對上一張壁紙已經係上年聖誕節定今年新年

同埋啲演員真係好勁
幕後花絮石原BB隻腳仲瘀哂

官方又有相update嚟

搵到套劇了,加左上google drive大家有與趣可以download落黎睇啦

Thanks 薄餅巴

horipro孤寒到嘔,次次都係冇多冇少6張相,好心有幾多相揀到靚嘅就放晒出黎啦,話晒畀左錢架嘛

有花絮?邊到睇

呢樣真，Horipro都應該算係攪fans club攪得最hea嘅經理人公司
淨係講月曆都諗唔明點解唔肯出座枱月曆，咪又係咁印，玩下手fans兩樣都買哂，擺明無心攪

套劇完左之後

大約1:38:00

因為佢點hea都大把fans買買買

AGREE

真
horipro乜都唔洗做已經有錢入袋
仲要依家手揸住深恭綾瀨石原依三個每個榜都係top10級既女演員

手執三條Queen無得輸

其實佢係唔係愈紅既愈放生 由佢自己自由發揮

我剛upload左2011_Bull Doctor上去置頂條Link

我今朝都upload左天國餐廳，將unnatural換做1080p齊晒集數嘅version

唔該晒薄餅巴

唔該曬薄餅巴，可以down番全套Unnatural 1080p

有冇高手知呢幅圖個出處

2015年 36-37期 週刊少年Sunday

師兄好勁咁都知道
Btw呢張睇落都好似係同一系列

yeah搵到了
thx

連登server又有問題,d圖display唔到

Thanks 巴打
不過未睇到啲圖，多謝左先

係呀，所以我頭先upload左兩次，但我自己preview都係睇唔到

撳張圖會睇得到，但喺個版面到就睇唔到，奇奇怪怪

我幾鍾意呢兩個look

下面個張

貼多幾張

find my tokyo 12月

AEON

換咗永野芽郁
里美終於都完成Aeon任務，不過都合作咗好多年㗎啦

check返13年開始 有D唔捨得

原來都成7年
我都唔捨得

點解會換左個大鼻妹

呢張相好有霸氣

呢個係咩廣告

上年明治朱古力大人舌個網上廣告嚟

Btw尋日加左失戀朱古力喺google drive度

有無人知係咩劇，太概第幾集
好想睇

dear sister

係 第一集

Yes, dear sisiter第一集

多謝巴打

thx 啱啱飛完十集仲以為搞錯

剛剛睇完，點解果時發現唔到一套咁好睇架日劇架

呢套真心正，真係會睇到喊

同意，個人排名頭二一直係Dear Sister同Unnatural

懷緬一下以前Aeon造型

喊出黎呀 無得再係日本地鐵見到佢既AEON廣告了

係，之前搭親metro就𥄫住個電視有冇播aeon同find my tokyo

合作得咁好，又會無啦啦轉

Aeon廣告有時要去外國拍，之前有講話話里美為左舞台劇推左d廣告，唔知會唔會係講呢個

可能真係喎，因為字裡行間都感受到里美真係好鍾意演舞台劇

Btw twitter之前有人講話早幾日里美去左睇嵐演唱會好開心

咁計落里美係咪得返4家CM代言？
1）Sofina (ABUE/Primavista)
2) Tokyo Metro (Find my Tokyo)
3) Meji (The Chocolate/軟糖)
4) Suntroy (神泡)

係呀，啲人仲話大野喺台上勁撩台下嘅里美，我極懷疑佢係冧里美

呢個廣告嚟，唔知大家有無睇過，我覺得好正

同鄉黎 satomi父母同大野智父母係識得

我知呀，之前綜藝有提起過
就係由細冧到大

三菱東京UFJ銀行
大阪環球影城？

係喎，唔記得咗UFJ
USJ好似係短期supporter

話說Tokyo metro睇返咁多屆代言人，石原係用得最耐，真心希望下年再續奧運年

望係咁望，奧運年真係別具意義
我終於儲返齊成套地鐵飛，等緊寄返嚟，好感動

同求

聽講里美而家拍緊嘅係戲黎，之前又拍左套sp劇
再之前仲傳緊結婚個排有新聞話傾緊下年4月有套劇
係就正，不過忙死里美

下年好多野睇
希望佢好好照顧自己

日本Oricon公信榜每年都透過調查評選，做出各種「最想成為的⋯」排行。近日透過在日本全國的問卷調查，選出了第十三屆「日本女性最想成為的女星面孔」，去年拿下第一名的新垣結衣在今年屈居第二，而冠軍則是睽違四年重返后座的「她」。

隨著時代的變化，審美的觀念雖然經常隨著潮流趨勢改變，不過女性「愛美」的心情是永遠相同的。在Oricon公信榜今年所公佈的「女性最想成為的女星臉孔」排行前十名中，除了多位「熟面孔」消失在排名前茅，更有多位新世代女演員首次進榜，展現出世代交替的氣息。

第十名 澤尻英龍華

第九名 廣瀨鈴

第八名 井川遙

第七名 綾瀨遙

第六名 中條彩未

第五名 深田恭子

第四名 石原聰美

第三名 橋本環奈

第二名 新垣結衣

第一名 北川景子

里美真係好勤力，不過希望唔好捱壞
下年套劇希望成功，萬一連續三期收視都低過10又被大造文章

雖則里美鍾意試新野，但都希望佢揀返d觀眾易入口嘅劇本
最好套劇佢拍得開心而又收得啦

個咀唇好撚正

算啦 依家已經造緊 一線演員必經之路
舉個例當年綾瀨都連續收視衰左，果時都一直比人話係咪過左氣，依家咪一樣好地地

係呀，如果今次揀返啲大路嘢就好啦，我想睇搭靚仔嘅正常愛情劇

我見已經造緊話高畑充希取代里美之類
講真深恭啲收視咪仲大鑊...
都係喎，當年綾瀨套精靈守護工者2好似都賴哂嘢，而家又仲撈緊

我想睇職業劇,想睇里美做刑警

都好喎
刑警Bull doctor都試過，另外之前有套逃亡律師係咪演律師？呢套未睇返

exactly, 我今日都睇到
依個日媒係咪比里美告過果個？

唔係 我記得死左老竇

咁你又唔講埋繼母收視口碑爆紅
奶遙地位同肥恭石原都有段距離

梗係知，係收視慘淡方面舉個例啫

我都唔sure, 不過呢間日媒成日追擊里美，差不多隔兩星期就有

里美都要追擊

Sorry 巴打，只係舉例，無意貶低任何人

其實石原做到奧運已經好勁
四年一度，全球關注，仲要撞正石原最好既時期

希望有生之年睇到石原同架純再合作

巴/絲打 你個ID

雙料fans

各位早啊，晨早流流要俾里美可愛一下先

早晨

今日呢間嘢又有編報導關里美事，真係隔幾日就嚟料
不過呢個日媒好似風評都幾差下

係好撚差 有人評過依間野十居其九都係老作亂up

and 依間野就係報平安夜結婚果間（岩岩出既時候日本根本無人講，因為真係得依間講，風評又差，反而中港台媒體唔知頭唔知路走去copy）

即係可以完全唔使理會

呢單新聞俾我見識到日媒鳩up嘅程度,吹完平安夜結婚隔一排就已經有德報導話分左手
仲要之前一直鳩吹2019年內結婚

香港台灣媒體見有新聞咪轉載下，反正唔係自己地方發生嘅都唔會去求證啦

佢哋啲記者真係好似喺里美床下底知得咁清楚
另外我發現呢間嘢每次報導里美都會用同一幅相

我而家直頭避開唔睇個d新聞，為左單假新聞勞氣真係唔抵

咁都係，不過一見有里美個名又忍唔到㩒入去
下次都係要一眼睇咗邊間日媒寫先

天啊 月曆靚到

OMG，今年好多張都大頭，影到里美好靚

咁快到手
里美真係好靚

我哋官方買好似要會再遲一排先寄出，等唔切啦

正想問官方買會唔會早啲
唯有睇住圖頂住癮先

官網有寫句咁嘢，睇嚟大家要再等下先

※特典の準備の都合上、発売日より1～4週間程度お時間を頂く場合がございます。

Due to the preparation of benefits, it may take about 1 to 4 weeks from the release date.

即係最多遲一個月

係咪忍笑樣

阿靜
仲要係19歲

微博有人整左中字，好正，里美做御靜前好有仙氣

忍者之國個期
Btw,靚樣睇慣左,睇下d怪雞樣有幾有新鮮感

蝦碌樣

勁有氣質
好難得時裝同古裝都適合

TBS重播unnatural

年尾好興重播 逃恥都重播第2次

轉載Twitter fans貼2019年里美嘅全部雜誌封面(據講欠一本日經)，一年成20本都好堅

同上年比 已經少左好多

原來上年仲多，真係難以想像

上年兩套劇，一定會多d嘅

老闆娘

古靈精怪樣都好正

今年買得幾本無儲齊

終於睇到下年月暦全部相啦(轉載)

如果買齊哂要太多地方放喇

今年好多張都大頭

波罅

尾三個張正d

真係小見

屌唔記得做會員買，冇咗額外兩張

好耐冇見過條線

又黎招牌托腮pose

第一張個樣好細個

厚唇先係重點

露左少少啫

又見到「食」、「料理」個幾隻關鍵字跟住石原里美

淡妝好可愛

呢個係亞洲之女其中一個造型，好靚

里美嘅食相係賣點嚟

石原里美幾時先肯上水呀，好掛住你呀

新年除左unnatural 仲會重播dear sister

兩套都係正嘢

我個月曆今日Horipro終於寄出咗

希望有機會可以再同姐姐拍劇

美咲親自回覆

我都係，但冇個速遞track number

係呀，我估可能寄平郵
不過都唔緊要，轉運倉收到都會走嚟叫你認領，最緊要有寫轉運會員代號

即刻望一望我個order都出左但內容淨寫カレンダー數量1，係咪特典唔會specific寫明

特典應該點都有嘅，至少有一張唔洗驚

我自己唔太鍾意DS啲劇情..

深澤美咲巴儲齊晒未？

我係睇姐妹關係 覺得好warm

Thanks仲差12

最尾兩集睇到流馬尿
由其是係聖誕節美咲拒絕小八求婚跟住喺條街一路行一路喊個段真係睇到好心up

12係呢個樣，但點都揾唔到清晰嘅大圖

我都記得

係 搵左勁耐 網上完全無果期雜誌

淡妝個樣好細個

呢個look仲好有少女味

好似番番幾年前咁

大圖版

多謝薄餅巴

我正想po呢張

希臘之旅？又去瘋狂濕平呀😰

係呀，就係1月3日播嘅希臘之旅
濕平就梗㗎啦，里美去到唔勁買勁食你都唔信啦

但里美誇張到似拍杜如風d節目咁

似杜如風啲攻略都幾大鑊..
希望今次會去多少少奧運有關嘅景點啦

好想快d睇呀

係有去奧運景點講下歷史。
似杜如風既風格都幾好呀 有娛樂性。但佢買野算平，所以睇既人afford 得起，杜如風係貴。

我個掛暦今日已經到左轉運倉

聖誕feel

里美in希臘

第一張個髮型好靚

第一張 仙氣
第二張 文藝
第三張 女友視角

但第三張睇到里美可能眼袋變大左 要休息多啲

你講個卧蠶？同眼袋唔同架喎

所以講可能

我最鐘意第二張

三張都

琴晚終於睇咗天國餐館 靜靜雞留個名先

無track number咪送唔到

唔使擔心，轉運倉收到份件都會主動send email叫你認領，不過最緊要你喺收件人/地址上有寫你的轉運會員代號

我都入左倉了
Btw,上次訂亞洲之女周邊明明有畀track number我

咁真係唔知，今次我都係第一次喺Horipro online shop買嘢

我收到email話會員有得抽石原手寫聖誕咭同賀年咭，各得1個名額其實係咪無咩可能性中到

我上次都冇no. 自己聯絡番代購公司佢會搵到件貨教你登記番就得

SOR, 見到忠臣藏套野亂入左

樂觀d睇，易中過六合彩

哈哈，巴打你又有道理

又係西班牙帽

最適合戴帽既明星
第一時間諗起畫家帽

西班牙之旅

2009->2018 法醫學學生->法醫

計埋bull doctor佢都拍過好多法醫劇喎

睇緊H2 有山田孝之

真係算多 同法醫幾有緣

春華 勁GFABLE

2005->2014

山田已經變左佬 石原依然青春

H2 既石原 好正

個陣同市川由衣都係女主角
再下一套同里美一齊共演嘅bull doctor,市川由衣已經變左做個一出場就死左嘅閒角

其實佢都算做過好多醫療劇，法醫、醫生護士乜都做齊

我有 H2 全集 可以 點share 去drive

你直接用置頂個google drive link就ok,可以隨便開folder同upload file

Btw,多謝巴打

多謝巴打分享

完全唔明點解咁多人話個髮型唔掂，襯返成個look得閒樸素d都幾好睇呀

我咁岩睇完給天國的加油歌就睇H2 兩套都有佢 其實佢都幾靚女

我見好多人話呢個look顯得里美塊面好大所以唔好睇，不過個人覺得個妝淡淡哋仲靚

我今日先睇返2010年里美去新西蘭Another sky個節目，見證到里美今時今日啲英文的確係有下過苦功，聽得出之前真係唔太識講

本身個頭細到咁顯返大咪仲好
我本身幾buy呢個look

岩先追番post正想問有無唔該曬師兄

我估佢而家嘅英語能力都應該只限簡單對答，但d發音係好左d

呢張拍埋覺得里美個頭特別細

應該都係，但一對比上來而家比2010年啲發音真係好咗好多

其實真係唔錯

勁純喎依個look 得閒試返以前既造型都幾好(晴朗家族差唔多)

琴日播完秘密結晶

老實講秘密結晶我都未睇

秘密結晶好睇

係喻意好深

Thanks 巴打，咁等我都睇下在先

睇唔明日文,但里美真係好甜

一生懸命個張文青相

紗繪子同美咲嚟喎，真係好甜

下星錄秋刀魚，1月2號出街，終於可以見到石原里美上水啦，好感動

上年都係秋刀魚+素顏之旅，唔通又有Music Hero

希望有啦，上年music hero個look好gfable
Btw有冇睇到人地upload個一小段中字翻譯嘅舞台劇采訪,里美講到眼濕濕
真係好鍾意咁容易真情流露嘅佢

我剛剛都睇到，睇得出佢真係鍾意舞台劇
另外有無睇到有人cap左亞洲之女其中一段係光頭佬攬住里美，里美喺度爆喊，呢幕真係好有爆發力

睇左，現場睇會唔會更加正

現場睇真係仲正，里美情感表達得好好，不過唔識日文唔知台詞內容又的確差啲
希望大陸fans快啲有字幕版就好，即刻翻睇返

之後2020起碼仲有一部電影一個SP（同小道消息話春季有新劇？）

石原BB演戲最強既就係爆發力+感染力

希望係真
如果春季冇新劇我諗最快都要等冬季先會有劇,聖火大使應該拍唔到夏季劇

各位巴打, 我剛upload左以下舞台劇去置頂link~

1) 2011_港町純情奧賽羅_生肉
2) 2012_羅密歐與朱麗葉_字幕版
3) 2018_秘密结晶_字幕版
4) 2019_亞洲之女_生肉

巴打快D SHARE 想睇

大感謝🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

thanks

多謝巴打聖誕終於有節目了

話事話下個月月中會去大版，有無師兄知邊到會多石原d野賣/有地方可以去朝勝一下

不過亞洲之女仲未有字幕，唯有等一下大陸fans club了

USJ

石原：「我已經是專業的了」
工作人員：「瞬間掌握」
石原：「瞬間掌握」
石原：「能幫我把這個加到維基百科的特技一欄嗎」
翻譯from閒聊會

得戚到

里美真係好鬼可愛

已買左飛，到時學里美咁拎住支魔法棒叫”Lumos Maxima”

官網訂既年歷已經有得拎了，算係早到既聖誕禮物

[img]
呢個髮型好襯佢,好可愛

Thanks 薄餅巴~里美真係無得輸

我那個都等派送了，希望有兩張特典啦

啱啱攞左了,印刷質素都幾差,肉眼睇係偏晒色嘅,似普通公司printer印咁樣,不過個人係靚嘅

右邊正到

Horipro真係求其到爆炸，可能好似前幾年咁俾條拍攝花絮link仲好
不過人靚就應該無咩爭議㗎啦

我都收到兩張多謝你之前有份講開有嘢送嘅師兄
btw等我重抱有啲期望會係晒出嚟相片咁樣嘅質素

兩張相應該係同一日黎，鍾意佢紮髻多過紮辮

依個蔭岩紮髻

Horipro 之前仲要因為缺貨(特典)而要遲幾日

望到腦海已經浮起佢講Tokyo ni zero ni zero

係咪要係生日時推爆個post

我諗一月頭先爆到post,里美呢排冇乜消息大家都靜左d
好想知佢忙緊d咩呀

拍戲
話說點解同SP咁耐都未報知

想問大使係咪一定會傳火炬

2張特典個quality真係好差

我都想知,其實冇講過會唔會傳

一定會傳,連大使都做埋,個條宣傳片我丁左幾次

而家都唔係多大牌藝人有份 可能留返之後公布

呢張gif好痴線,靚到一個點

Suntroy 神泡啤酒廣告

對眼...我戀愛了

靚到CLS

靚到痴線張gif又高清，save底先即刻

英文版

佢塊面個size大約等於正常人嘅3分之2

其實里美塊面真係偏細，不過有時髮型影響令人覺得面圓啲

呢排成日紮髻同紮辮搞到塊面好圓咁，放返d頭髮落黎即有冇咁圓啦，不過我鍾意佢面圓圓咁，好想meet佢塊面

石原BB既SP劇大家最鐘意邊三套？ （當推下post）
1)沉睡的森林
黑天鵝勁吸引 台上黑天鵝台下"白天鵝"都做得好好。
最後果幕係雨中 演技

2)未來同學會
雖然有陰謀論，但我堅信依個係溫暖既故事

3)長壽之戰
雖然唔明走入陌生人屋企話要住係乜諗法，但最後一家三口之後... 唔知點解睇到好感動

仲有男人結婚唔做野果個

Sp劇剩係睇過戀,他是妹妹的戀人同戰艦武藏咋

啱啱睇完朝5晚9 好正

我都淨係睇過戀同埋兩套世界奇幻物語
Btw 戀入面同中堂有牀戲，仲有同田中麗奈kiss，個唇真係好誘人

呢幾張以前好似都無見過

應該係十幾歲個陣

人間失格本photobook

係咪即係做家務果套？

仲有開槍畫面好型

睇落應該係

呢兩張都好未見過

石原BB肯定好想跳

東奧火炬一日一石原

試眼鏡咁shot一睇以為係find my tokyo個challenge

好似話真係跳左

下面個張好可愛

係 勁似

里美真係好大膽

竟然跳左
之前去新西蘭個陣好似話經理人唔畀佢跳
今次終於跳到

有Horipro logo，應該係N年前啲官方相嚟，不過堅可愛

好似無咩人講沉睡的森林嘅?
我之前有睇過本小說, 睇呢套SP果陣都未迷satomi
已經覺得個女主角做得幾好, 幾符合書中個角色
迷上satomi之後重睇咗一次更加覺得佢好正

世界奇妙物語揾男朋友個套
最尾返工同男朋友講byebye個笑容正到核爆

第十集睇恐龍果度就覺得潤子同變態和尚就算係happy ending 之後都會好快散

我覺得沉睡的森林算係石原演既SP中多人認識果幾套 之前見過有人因為依套SP鐘意左佢

SP cut左原著加賀錫未緒果幕

個look都好靚

變態和尚

根本就係一個痴漢

佢最尾着西裝個髮型..我唔識欣賞

係囉佢哋嘅感情線少咗啲精粹

俾你地講完即刻download左落黎睇,真係好正,劇情+演技都一流
同埋開頭做黑天鵝個場戲好勁,好多跳芭蕾舞都明顯冇替身真做,里美細個學芭蕾舞都應用到喺演戲度

其實有講過Fouette（不斷轉果個動作）係電腦技術KEY落去。
依個技巧係芭蕾舞中最難學既一個動作（唔係轉一次，係可以連續轉），黑天鵝必要技巧。
石原細個學得唔長（好似淨係小學學過一陣？），十幾年後要pick up返仲要短時間內學到Fouette根本無可能 所以Fouette依幕我覺得情有可原。
不過重點係留意石原表演神態點演繹黑天鵝。

估唔到日劇落咁重本喎
Btw,你講得啱,里美做黑天鵝時個表情神態真係勁,好尬有氣場,未見過佢咁咁霸氣

Thanks兩位巴打都讚睇嚟我今晚都要睇下先得

我而家放上drive,如果你未download嘅話上google drive度就得唔洗周圍搵

好呀，麻煩哂薄餅巴

睇完套SP覺得好睇嘅話可以睇埋本原著小說
都幾好睇同埋會有另一感覺

国立競技場こけら落とし🌸
素晴らしいパフォーマンスとLive、そしてONE RACE🔸
むちゃくちゃ盛り上がりました❗️2020年この場所に新たな歴史が刻まれていくんだと想像するだけで興奮しました✨最高の時間でした✨

もうすぐ誕生日☘️
わたし自身も新たな気持ちでスタートできるよう心健やかに迎えたいと思います♡

今夜寒いからあったかくして寝てね！おやすみなさい🌙

上水啦終於都
好耐冇試過update line純講私人野啦

我慢咗師兄你半步

唔緊要，最緊要里美又有updated
係咪就來東京奧運所以要post下同運動有關

眼鏡

國立競技場落成初公演🌸
精彩的演出、live、還有ONE RACE（不區別性別、殘障與否的競速活動）🔸

太熱鬧了❗️光是想象著2020年將在這裡書寫的嶄新曆史，我就興奮得不得了✨一段美好的回憶✨

生日也快到了☘️
也希望我自己能以充滿活力的狀態和嶄新的心情，迎接新的開始♡
今晚很冷，睡覺的時候要注意保暖哦！晚安🌙

最後個句

就生日

應該係果日睇完Arashi

PS 終於有日常

今朝見到張低清但好正嘅舊相

原來校對女王除左SP仲有套番外叫校對女王河野悅子不在的星期三

完全唔知有呢套野
但睇個名應該係帶里美份？

真係完全無聽過喎，請問巴打有嗎？

同求，岩岩先睇完校對女王

無石原份 係講悅子去左lassy後校對部既事

我都搵緊資源 淨係見到人介紹

搵到了
淨係想睇石原既可以不理
但劇粉既以下3集係講悅子係lassy時校對部發生既事
第1集

第2集

第3集

辛苦哂巴打

sorry 改返岩

Thx巴打

第二張影到好似同你一齊食咁

靚成咁點頂得順

石原里美生日快樂🎂

無波雞

里美生日快樂🎂🎁🎊

石原BB生日快樂

老婆生日快樂

依張未見過

慢左生日快樂石原寶寶，33，祝你心想事成，身體健康

33歲嘅第一個CM
花王都算幾sweet,特登喺里美生日放個CM出黎

我愛花王
仲要整個回顧咁

花王真係好有心，不過話時話原來里美代言呢隻嘢已第十年，好勁

老婆，生日快樂🎂永遠愛你

等今年張生日蛋糕相

里美b生日快樂

里美生日快樂

石原bb生日快樂希望佢每日都過得開開心心

石原B生日快樂

里美bb 生日大快樂

希望繼續努力 做多啲好戲比我地

原來里美年年都會送俾同事
我都好想要呀

唔係H社大粒野咩

係呀，唔知咩職位當同事先

好似就係格仔衫那個？

生日快樂

石原里美生日大快上要將開心快樂傳落去

仲要有埋親筆簽名真係好正，好想要呀

生日蛋糕今年的？

睇髮型唔似,佢而家d陰應該中分唔到

似59 悅子果期

Btw啱啱睇到個蛋糕有個cute版公仔,肉酸到呢,完全冇一忽似

你講我先留意到 屌

原來呢個就係D劇集播前廣告個KAO

之前unnatural 就係辦公室果個

唔係今年架，係舊圖來
我都留意唔到蛋糕個公仔咁樣

屌老婆2020月曆仲未收到，21號到左香港，今日仲未派

Kaoと 提供します

里美B生快

石原さとみ生日快樂 薄餅巴可唔可以留埋中文翻譯比我？無言感激 thx
Tg:simon09912

石原BB今日無line

佢本身唔係鍾意高調嘅人，所以都預左冇架啦

以為有得睇生日相

花王cm拍攝咁岩有個工作人員生日，石原女神送左花比佢。
工作人員表示好驚喜

想睇佢自己d生日相多d

里美今年寫嘅聖誕咭

有生之年有冇機會見佢開instagram account俾我地follow下

我覺得機會應該都唔大

33歲了♡
今年我們會一起度過怎樣的一年呢。
現在還不知道，但絕對絕對會是一生難忘的一年。
一起度過最好的時光吧。
Sweet Christmas♡ Satomi♡

希望抽到張聖誕卡

我都希望抽到，咁聖誕咭同賀年咭一人中一樣

D字好靚

2020年1月2日 秋刀魚節目

仲靚過上年

巴打啱哂你要求

補多一張

以為係上年tim

呢個look係上年，不過講真樣都仲keep到

好幸福

啱啱先睇朝九晚五 石原里美好有氣質

wellcome

和服MORE
但係令我記起 高嶺個男主

歡迎
有無睇過unnatural? 短髮

Dear Sister

冇啊 好唔好睇㗎我好少睇日劇淨係睇過求婚大作戰

一定要睇 近年日劇佳作之一

淨係聽過首lemon但冇睇 好等我一陣去睇

我之前係聽完Lemon之後睇unnatural 然後就開始迷里美+米津玄師

真 有一個好聽主題曲嘅重要性

日劇主題曲同bgm真係屈機

我都係unnatural 之後著曬魔，雖然之前睇失戀朱古力已經好鐘意佢

里美著和服真係好屈機

又多幾幅相

Btw聽聞冇跳bungy jump喎

正常都唔會俾佢新身去跳嘅，又要迫其他員工跳

好想快d有得睇

今年我62官方竟然用錯強國旗，痴線
下面係日網友自制版

野榜真係名不虛傳
國籍都可以搞錯 寧願唔入榜

攪錯國籍真係低級錯誤

話時話想問下個google drive係咪加咗去自己道就之後都睇到

唔sure,我理解應該唔係,你check下你個drive容量有冇少到就知

全世界都是中國的

咁唔通要逐套downdown十世喎

你就算放喺自己drive最好都要down落黎嘅
放心，我冇咁快清drive

我都可以唔清drive先，巴打慢慢download

睇完unnatural 真係好撚好睇
btw我幾鍾意個中堂系 扮cool但内裏好緊張人

井浦新好型
經典對白「無論男定女，死左都係一舊肉」

佢真好型又不羈 j下佢上庭啲對白

[告急] 德國人權法30號截,差10K, 用chrome簽, chrome可以幫你翻譯做中文, 唔撚洗睇教學都識簽

直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

之後睇Rich man poor woman 完全認唔出

點解你可以睇得咁快
早2日先話睇完朝5晚9

有里美就可以坐定定喺螢光幕到睇

算慢喇喎 晚晚睇到四點幾啊嘛

廢青嘅節奏

我之前搵工果時都係咁煲

睇完unnatural 介紹你睇dear sister

直頭係爽 反而睇unnatural冇種夾硬追嘅感覺 因為每一集都好緊湊， 令到人好想睇落去

好啊唔該哂巴打 反正冇嘢做

仲有悅子（校對女王）

好

話說日本今日開始播unnatural 但時間早到痴左線
野木老師表示起唔起到身
twitter又開始多unnatural D 畫

呢個重播時間真係有啲玩嘢
不過已經係第二次重播無計

會唔會順勢播完公佈SP情報

如果係就好啦

直接第2季啦，SP唔夠喉架

認同
SP太短

学生時代の大好きな先生が旅立ちました。
63歳、若過ぎる。
常に穏やかで明るくて大人気の先生。
卒業後もずっと、ずっと、励ましのメールを送ってくれました。私が辛い時、反抗期みたいに返事返せなくて。それでも変わらずメールをくれました。だから乗り越えられた。どんな時も変わらずそこに居てくれる安心感がいつのまにか心の支えになっていたんだと、微笑んで眠っているお顔を見て気付きました。
もっと御礼を言えばよかった。距離も時間も時空をも越えて感謝の想いが伝わると信じて、今日も先生のように穏やかに明るく生きていこうと思います✨

大切な人に、ちゃんと大切だという気持ちを伝えていく。
そんな毎日を送れるよう頑張ります🌸

あ、明日！
沢山プライベート写真を送るのでもし煩わしかったら通知音をOFFにして下さい♡

みんな年末バタバタかな？
お疲れ様です✨
また明日ね♡
おやすみなさい🌙

睇唔明呀，得字冇相

From Google translate

我最喜歡上學的老師離開了。
63歲，太年輕。
總是冷靜，聰明，很受老師歡迎。
畢業後，他一直向我發送鼓勵郵件。 當我努力的時候，我無法像叛亂那樣回應。 不過，我仍然收到了電子郵件。 所以我克服了它。 當我看到自己沉睡的臉微笑時，我意識到永遠存在的安全感始終在支撐我的心臟。
我應該更加感謝。 我相信感恩節將在距離，時間和空間上傳遞，今天，我將像老師一樣從容而明亮地生活。

我們告訴重要的人我們感到很重要。
我會盡力發送這樣的日常生活。

哦，明天！
如果發送大量私人照片，請在遇到麻煩時關閉通知聲音♡

他們都在年底飄飄飄嗎？
謝謝啦
明天見♡
晚安

即係我哋聽日會俾里美嘅私人照片轟炸？

台灣fans翻譯

❶
學生時期最喜歡的老師過世了。
63歲、還太年輕了。
他是一位既沈穩又陽光，非常受歡迎的老師。
老師在我畢業後依舊常常發鼓勵的訊息給我。
在我難過的時候大概因為反抗期的關係沒什麼回信。即便如此老師還是繼續發信給我。
也因此我得以撐過來了。
當我看向老師彷彿微笑著在睡覺一般的臉時才意識到因為老師總是總是在我身旁給我安心感，不知不覺間老師早就成為我的心靈支柱了。

❷
若我能再多向老師道謝就好了。
我相信這份感謝的心能夠超越距離、時間、甚至時空傳達成功的。
我今天也要像老師一樣又沈穩又開朗地活著✨

我會努力向身旁重要的人好好傳達我重視他們的心情，好好度過每一天的🌸

啊，明天！
我會發一大堆私下的照片給各位，如果覺得煩的話請關掉通知音喔♡

不知道大家年底是不是很忙碌呢？
辛苦了喔✨
那麼明天見♡
晚安🌙

LINE竟然有私照,好耐冇試過

BTW里美真係好,唔忘本

佢真係一個好有心嘅人
Btw等緊聽日俾佢啲私照轟炸

里美係咪連twitter都冇

只得official嘅line account

唉咁我得閒入嚟mon下post

33醉

快點轟炸我

🖐🏻☝🏻

相由心生井浦新

講開又講中堂系真係型仔

好期待聽日d相（一大堆）

呢張係今年既

sick ball但錯重點

No

野木老師twitter張圖

右邊係咩人黎

我估係無法成為野獸的我們？？

unnatural
今日最高上過第二

仲有4日

整完本courage之後做勞作做上癮

再早啲左目偵探都有整一本野貼滿哂拍劇時既相既比山田涼介

呢d小手作仔收果個會好窩心

山田涼介即刻喊左出黎
到16年仲講返

先日の12月24日で、
33歳になりました🌸

このLINEで繋がれている大切な皆様、いつも本当に本当にありがとうございます✨

皆さんからの素敵なプレゼントもむちゃくちゃ嬉しかったです♡読みながら泣きそうになりました。大切に大切に部屋に飾ったり、身に付けさせて頂きます☘️
ありがとうございます🎀

最近は毎日のように親友たちや友人たちにお祝いしていただき、若干…肥えてきました♡苦笑♡ふふふーへへへー

年始にちゃんと背筋やろ。泣

33歳もどうぞよろしくお願い致します💓

先日の12月24日で、
33歳になりました🌸

このLINEで繋がれている大切な皆様、いつも本当に本当にありがとうございます✨

皆さんからの素敵なプレゼントもむちゃくちゃ嬉しかったです♡読みながら泣きそうになりました。大切に大切に部屋に飾ったり、身に付けさせて頂きます☘️
ありがとうございます🎀

最近は毎日のように親友たちや友人たちにお祝いしていただき、若干…肥えてきました♡苦笑♡ふふふーへへへー

年始にちゃんと背筋やろ。泣

33歳もどうぞよろしくお願い致します💓

そして、年末でTBSにてアンナチュラルが再放送されてるそうです！驚き！嬉しい♡

1月2日は15:45からフジテレビ『さんまのまんま』に再び出演致します！
もうむちゃっくちゃ笑った❗️本気で大爆笑でした。
ほっぺ痛いくらいでした。
新年初笑い🔸
ぜひ楽しんでください🎵

そして、1月3日は14:30からフジテレビ『石原さとみ！すっぴん旅』第二弾です💕
今回は聖火リレーの聖地、ギリシャに行ってきました❕
もう食べて笑って学んで感動して✨最高の旅でした✨
是非ご覧ください🌸

靚到

等左成日終於有喇

等到了真係好多靚相

大家係咪都等緊

一起身就一直等到而家，終於等到

素顏都靚到咁跟唔到
好想食佢.........啲蛋糕 點食得曬俾啲我啦

❶
在前幾天的12月24日
我變成33歲了🌸

看著這個LINE的每個人而言對我來說都彌足珍貴，真的很感謝你們✨

超級超級高興可以收到大家的禮物♡
看著信都快哭出來了。我都有好好裝飾在房間或是戴在身上喔☘️
謝謝🎀

最近幾乎每天都收到朋友家人的祝福一起慶祝，多少有點...胖了的感覺♡苦笑♡呵呵呵—嘿嘿嘿—

跨完年後要開始鍛鍊了。哭

33歲也繼續請各位多多指教

❷
然後、年底TBS要再度播放Unnatural！嚇到了吧！好開心♡

另外1月2日15:45，我會上富士電視台播放的『さんまのまんま』喔！
實在笑得太開心了❗️我真的好好爆笑了一場。
笑到連臉頰都要痛了。
新年第一波笑起來🔸
請務必收看喔🎵

接著是在1月3日14:30開始，同樣是富士電視台的『石原里美！素顏之旅』即將播出第二彈💕
這次來到聖火接力的聖地，希臘❕
我在這裡盡情吃、盡情笑，盡情學，然後也獲得滿滿的感動✨
真的是最棒的一趟旅程✨
請一定要看喔🌸

我都等咗成日

第三張係之前twitter fans搞祝賀活動整既相冊 但係我冇寫到比佢 估唔到真係會睇仲話睇到想喊 石原太好了

我都無...不過里美真係錫fans嘅
Btw 里美著件衫同本相冊一樣嘅？

原來有個芫茜蛋糕

好重口味

石原

除夕推po 準備過年

唔似夾定 應該似即整cover

定係佢之前著過呢件衫？

新一年開新post!

或者咁岩得咁橋 原來石原都有依件衫

石原都幾西利 單手捧得起個蛋糕影相
我次次都影唔到

超級超級高興可以收到大家的禮物♡
看著信都快哭出來了。我都有好好裝飾在房間或是戴在身上喔☘️

可能係d fans送

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1 月 1 號 仲要26,000人 嚴重唔夠簽名
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

又係 我好驚會跌

都似

洞察力max

咁講起又似係喎，巴打勁呀

推

爆post

終於都明白點解日本明星or歌手啲post推得咁慢
因為真係好少圖同update

矇圖

係 仲要好多D post開左一陣就無左影

慘想推都推唔起
但啲公司點解唔開多啲social media 起碼可以幫手宣傳 唔通係關肖像權問題

只係J家先有
其他公司既係睇藝人
好似石原咁係想要私隱

不過J家都開放左 啲男偶像好多都有sns 連微博都有

原來係咁長知識 里美可唔可以開ig

佢本身唔係鍾意玩social media嘅人，就算公司幫佢開左個account佢唔會成日玩
佢講過以前連自己個私人line account都唔係成日睇message

成個行業生態同香港娛樂圈好唔同，香港地就算奀星都成日上報

似毒絲多啲

真 利申唔識日本明星

應該係因為佢係電子用品盲

早排訪問有講過話佢自己喺屋但企都好少睇電視又唔會聽歌，剩係鍾意睇書
之前去usj做野搭新幹線去大阪為左解悶又係買左本書
完全唔似21世紀嘅人

自從做完今年舞台劇就話係屋企無睇+無聽
以前都仲會

鐘意石原先都識好少 係聽人講過+細個睇電視先知
依家識多左好多

文青里美

我都係因為鍾意石原先識少少，以前剩係識日本明星個名，連個樣都未必知邊個打邊個

我直情係新手乜都唔知

里美好似本身好鍾意同朋友傾電話，之前講過一傾幾個鐘

我都係，睇得多慢慢認得同里美合作過嘅日星

可能掛住整味噌

好耐冇入黎
Merry Christmas and Happy New Year

And happy birthday to Satomi

Happy New Year

33了 仲係咁靚

好似係因為佢好中意呢件衫

搵到佢幾時著過
巴打好勁

唔係我搵 咁岩見到有人講呢件衫好貴姐

巴打真係好勁

巴打真飯，細佬都要比下去了

話時話請問第一幅係咩節目？
好似無睇過

高嶺之花宣番

我記得張圖係食緊意粉個陣

Thanks 巴打

跟得唔夠人地貼

喺淺草倒數見到好多里美

見到kinki kids 童年偶像

薄餅巴你去咗東京過新年呀，玩得開心啦
第一幅圖係咪悅子同章魚食那串小丸子

玩得開心啲呀

賣丸子嘅檔就有悅子食丸子嘅相
撈金魚檔就播返find my tokyo淺草個集

各位巴打新年快樂~
薄餅盡興啦，如果見到有里美嘅嘢又得閒就share俾我哋睇下

Btw 官方會員剛有里美新年嘅短片，個look好正

大陸fans翻譯：

新年快樂，今年是鼠年，是十二生肖的開始。 明年是奧運聖火大使的一年，會加油的。 如果能有很多和大家見面的機會就好了，還有很多現在還不能公佈的新作品，希望大家關注。

新年快樂各位巴打

新年快樂喔女神同各位石原粉

新年快樂

新一年
光復香港 時代革命！

真係靚女到癲

我依邊仲有15個鐘先過年

嘩rich原來外國巴

美國西岸？

還有好多新作品 跪求unnatural 2

都要努力工作

加拿大西岸

仲有兩日

見到有日本fans整咗里美2019年笑容總覽

依張真係CLS

呢張好似係Ginger 2月？

好似係

I Love UDI

隻杯

呢隻杯我都有bid左隻返嚟

幾時出架
好正

好似係上年跟神泡個套裝送㗎，另外仲有個啤酒杯形

即刻買左

本身想係TBS度買UNNATURAL DVD BOX 點知要日本地址

-->

少女變大人

巴打好高效率
我之前bid咗呢幾個

話時話下面那張好似喺官網都見唔到有嘅?

得eBay有仲得返兩隻

日本Amazon買可以送加拿大喎
另外有Blu-ray 版

アンナチュラル DVD-BOX

咁好彩巴打你仲買到

里美啲笑容真係令人個心融化
擘大個口笑都咁靚

TBS有杯送 睇D人影好靚
AMAZON得杯墊

明白了，巴打你唔講真係唔知

唔知係咪驚打爛

而家喺日本仲有冇得買？想買返隻杯黎儲下

Sorry巴打，咁又真係唔知喎
不過之前係連埋成pack神泡嚟賣，本身隻杯好似係贈品嚟

屌，我唔飲啤酒架

我都係呀，所以我當時都係網上淨係買杯轉運返嚟，唔想要pack啤酒

我見下面條link仲有:

我都係

依條link平啲

Sorry 如果加埋運費就ebay條link抵啲

來緊去日本，睇下會唔會有緣買到里美既週邊，包括呢個

希望佢有得跳

第3張

かわいい

呢個look好靚
佢開頭講奧運個陣開心到fing晒手好可愛

呢個look堅剎食
係咪呢張fing手？

你之前貼微博條link，13左右講緊做聖火大使個陣fing左兩野手，小動作黎

Thanks巴打，等我睇返先

里美和服大集匯

Btw最鍾意find my tokyo個和服look
又著和服又戴貝雷帽真無得佢先諗到

仲要加上嗰隻鮮色唇膏，講真真係唔係人人carry到

有歷史有美食有shopping有靚女

原來有Live youtube link

唔識聽

我都唔識
不過睇下靚樣先都好

跑步

好少見里美有咁嘅表情，係咪食到難食嘢

好似食完之後講左句好難食
連佢都話難食嘅野應該係放唔到入口

石原好撚靚

呢樣真，基本上次次里美食嘢都係講”哦依斯”，今次應該堅難食下

係咪完左？

真

終於有石原BB覺得難食既食物

係呀完咗了，又要等字幕版了
希臘之旅，秋刀魚同亞洲之女

掛住翻睇人間觀察既石原 唔記得左睇連登

扮PA那集？

石原叻叻

仲有60秒 勁好人

係呀，佢真係好sweet

2020年あけましておめでとうございます🌸

すっぴん旅！放送されましたがいかがだったでしょうか♡

かなりのラフさと、舞台直後の喉で聞き苦しく申し訳ありませんでした！泣

だけど、この旅でギリシャが大好きになり、帰りの移動でいつかギリシャに住むためにはどうすればいいか？まで考えたくらいでした笑

本当に食べて学んで大爆笑しての最高の旅でした🔆
内容が盛り沢山だったのでスタッフチームは編集が大変だったと思います。ですが、少しでもギリシャの魅力や聖火への期待や、旅をするって楽しそうって事が伝わる時間になっていたらいいなと思います！

2020年🔸感動と笑いに溢れた一年を一緒に過ごせたら嬉しいです💕

本年もどうぞよろしくお願い致します✨✨✨

番緊工睇唔到live

等熟肉

求代言 每次都好快賣哂

仲有呢杯都應該難飲

睇黎希臘唔係食野既地方 中伏次數幾高

如果好味應該係呢個樣

希臘之旅生肉

等得好辛苦 好靚呀呀呀呀呀 跪求字幕呀

最新嗰條片係咪講里美鍾意咩男仔，之後佢話阿宅
咁我有冇機會

金城武都係宅男

使唔使一嚟就set咁高條線我都係出返去先

2020新年快樂🌸

素顏之旅！已經播完了，不知道大家覺得如何呢♡

過程還蠻隨性的，而且因為緊接舞台劇結束後所以聲音可能很不好聽，對不起！（哭）

這趟旅程讓我徹底愛上希臘。甚至回程還在想說不知道要怎麼樣才能夠住在希臘呢（笑）

這真的是一趟吃飽學滿又充滿笑聲的最棒的旅程了🔆
內容充實豐富，我想工作人員在剪輯的時候一定傷透腦筋了。
總之若是能藉由這個節目讓各位更加了解希臘的魅力，或是增加對聖火的期待就好了！希望同時傳達出旅行的美好～

2020年🔸希望會是充滿感動與歡笑的一年💕

今年也請多多指教✨✨✨

我做佢隨從就心滿意足

大家最想睇石原做乜類型既角色
我先，可以將佢係七日死亡遊戲個腹黑人妻搬去電視就好 太少戲份睇唔夠

PS 睇ptt台仔話佢定型後有感

類似三澄咁樣嘅沉穩d嘅專業人士，大吵大鬧嘅角色真係做得太多

如果演律師都唔錯
另外拍下愛情劇都好，但最好唔係Bilibala那種

冷血女殺手

天國餐館真係返去59 悅子時期 不過佢都係因為誠邀先接

成個生涯睇佢都做過好多類型

律師正呀仲要未演過

勁想佢依家做依類黑暗+邪惡角色

呢幾張好似以前無見過嘅

第二張

係咪即係巴打你個名

好靚

潤子

Misaki世界第一

暫時里美演過咁多個角色，最鍾意美咲

我個人最鍾意角色排名：
美咲>三澄美琴>月島momo>小田霧響子>悅子

我都同巴打你差唔多
咁潤子呢？

去左田中圭屋企睇左張相之後就自己鑽牛角尖，又唔一五一十同人講清楚，扣晒分
再加埋鍾意左個痴漢

咁都係，潤子個角色成日好似唔知自己想點咁，拖泥帶水
最弊現實都真係鍾意咗佢...

最後個句，就係咁先嬲

Misaki
一開始搞亂檔但原來一切都為左姐姐

我都差唔多
美咲>三澄>悅子>小田霧>春華

仲要成日比男方粉絲屌

岩岩醒起RMPW

始終最鍾意櫻庭潤子就爆po

我覺得潤子個look勁有女人味

個打扮基本上同話葉之庭個女主角一模一樣

希臘旅行熟肉字幕今晚出 好快手辛苦哂

希望都可以快d 有亞洲之女同秋刀魚熟肉

睇左朝五晚9 石原仲有冇其他劇推薦必睇?unatural?

法醫:unnatural
生活小品: dear sister, 河野悅子
偶像劇: Rich man poor woman (同59係同類)
挑戰道德底線+爆紅之作: 失戀巧克力職人

必睇就unnatural啦
其他果D就睇鐘意邊類型

其實好多sp劇都好好睇，仲有我好鍾意小田霧響子的謊言

係
小田霧響子睇石原瘋狂上身都值

小田霧響子真係唔錯

我都等到長哂...條頸
不過講熱話點都會攪咗希臘之旅先，亞洲之女應該有排等

請問呢套咩嚟？動畫嗎？

係 最多人睇+D媒體琴日已經講緊

好多人講緊點練頸條肌肉

係twitter熱度好高 出埋片講動作應該點做

新海誠嘅舊作

Thanks巴打

40頁

樓主喺唔喺度,又要麻煩你準備開post

下星期就去日本去最後一日既USJ クリスタル クリスマス，仲plan緊行程追唔切post
BTW新年前應該爆post，好期待2020年里美有咩作品再有突破

正呀玩得開心啲

巴打玩得開心啦如果見到有里美嘅嘢記得share下

7月1個陣應該係天國餐廳俾人負評個陣

有熟肉未希臘之旅

好認同佢所講
唔睇仲舒服 我地依家粉絲睇到都唔開心 何況本人
永遠都無可能滿足哂所有人, 不如做自己想做既野

未

新鮮滾熱辣

要用app先睇到

我其實都係個排見到佢d負評之後就冇喺公海 search佢啦
淨係圍下爐睇返d fans update佢d圖or新聞算數
因為就算有100個人讚佢,只要見到有一個人彈佢我都會好唔開心
Btw如果樓主上唔切水可能要麻煩係地開新post,我喺cc台太多仇家廢事引班痴線佬入黎